期結啦聽日，熊軍集結！

期結大戶仲唔跌到仆街轉倉

大戶收集完貨喎師兄，準備拉升

想問有咩好消息會升？
答唔答到？
壞消息淨係中美都跌到18000都唔成問題
我281熊扑暈自己訓返三兩個月包買樓

咁點解期結前就唔跌?
如果你咁肯定會大跌，姐係大戶肯定渣緊淡倉，咁期結拉得愈低，佢就賺得愈多

引牛最後一殺

低成交係假象黎，唔好比大戶呃到

你買左幾多牛
睇下我贏唔贏突你

我係嚴守紀律
未入，等緊大戶期貨量大增果下先入

都係聽日既事啦

牛仔好慘

集結打靶

唉，有啲心灰意冷

麵神同船

熊軍打你牛軍就有

呢排佢破燈好準